{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010465",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 달동 YAM 울산삼산2호점 (롯데백화점 인근) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。 チェックインとチェックアウトに関する案内は、予約のお知らせに含まれています。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認して予約を進行しなければなりません。 もし未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできませんのでご注意ください。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理となります。 また、提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。 客室1室には1台の駐車が原則であり、2台以上の駐車はできません。 予約特典としては、客室でネットフリックスを視聴できるものがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトに関する案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトに関する案内は、予約のお知らせに含まれています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認して予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理となります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室には何台の駐車が可能ですか？",
            "answer": "客室1室には1台の駐車が原則であり、2台以上の駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、客室でネットフリックスを視聴できるものがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 466
    }
}